Devel Yandex.Referat
Russian Lorem ipsum for Devel Generate.

1. Зайти на страницу admin/config/development/generate/content
2. Включить опцию Use Yandex.Referats as content creator.

На данный момент поддерживается для материалов:
- Поля типа "text_with_summary" и "text_long".
- Заголовки материалов.
- Поле field_tags, если такое существует.
